二手車盤

請問邊度多二手車放盤？新手想買部jazz或者Corolla verso操下。fb market place來來去去都係嗰幾部，28car好少揀

我頭先上28car search jazz+ 未售

15版，一版16部，成240個盤都叫少！？

咁要幾多先叫多

你去撚左28bike定28hse? jazz都少？
corolla verso一向唔多，定其實你想要echo verso？